主婦手點搞

我媽睇醫生開D藥膏搽左又無用, 一唔搽又返發,
搽個隻澳洲潤膚康同凡士林搽又無用,
買左隻施巴洗手夜比佢洗手又無用,
已經平時戴手套做野,
都係又痕又爆血,
有咩方法可以好返?

有冇師奶腳

搽埋右啦

我都試過啊 pt返侍應搞到主婦手
個陣係r到中指指紋就嚟冇咁滯
後尾狂search 搵到支skin relief cream
搽咗好似兩三個月 就冇事喇
不過到而家已經過咗四五年
我唔知間嘢仲有冇賣
我個陣係喺間叫c竇嘅鋪到買 尖沙咀山林道
而家唔知有冇搬到
支野個樣好似條link咁

留名

主婦手係長期接觸清漯劑、熱水，又唔搽手霜引致

以後無論天氣乾唔乾燥，都要戴手套接觸水
每天每逢洗手必定搽手霜，搽水份高手霜打底，
最重要肯定手霜能滲入皮膚內層，天氣乾燥再搽油份較重在面，即是皮膚底層夠滋潤，面層再用油份重封著水份流失

用豬油搽手

醫生開嗰啲係有類固醇？

有冇相睇 ？

我懷疑自己都係煮夫手

係

你幫佢做哂d家務洗哂d碗

google下類固醇上癮

無搽好耐

好耐係指多過一年？

個時搽左一星期左右

夜晚瞓到R損哂好辛苦

想問尿素係未即係類固醇

介唔介意我影相出黎比大家睇下係唔係

洗手少用/唔好用規

我之前都試過，
每晚搽勁厚嘅凡士林再帶綿手套訓
再唔係就用俄羅立英
同埋一定一定要帶手套洗碗！
對手好翻之後 又唔帶手套洗嘢 好易再復發
唔好貪唔帶會洗得快啲 叫媽媽好好保護對手

已經無掂個D化學野, 佢都係仲痕

介口

做少啲野
keep住保濕

臨訓前搽好厚嘅俄羅立英再帶綿手套
唔好r佢忍住呀 同埋盡量唔好用熱水洗手
乾得仲快

最難忍係痕，想r又唔r得，r左就後悔
其他人一見到隻手即跑開，好難受
而家仲發埋炎